仲有無巴打未買iphone x

聽日7點 賣iphone x 256黑色
9300蚊
有興趣tg mingzaj

Fast trade $8888

先達收高d

賣比先達

聽日7點
買完洗唔洗同你握手舉yeah呀

咁你係員工你咪買lo

Ireserve任禁 邊有on9同你買

你買緊ir幾錢?

你買8+同玩卡好似係兩件事

你d 定發發 仲未有人接貨？

入信用卡Po睇啦

我搵錢夠辛苦

我買 你留tg

用得耐會有烙印，不了

20幾歲人 輸2000當食飯食左啦 你有興趣玩卡 就自己tg我 教你賺返

我諗左成年都未捨得換 用緊三星s6 粒電壞到極點